林一鳴中國經濟十大預言 已逐步兌現

2011-08-15

香港文匯報訊（記者 卓建安）在07、08年金融海嘯後，林一鳴於08年11月出版了一本名為《猴子的戲法不靈了!?》的小書，反思金融海嘯爆發的前因後果，並對未來提出「十大預言」。兩年多的時間過去了，他的一些重要預言，包括「美國評級下降，美元貶值。」和「金價每盎司升穿2,000美元」的預言正逐步兌現。

在這本書中，林一鳴提出的十大預言如下：

一是「美國評級下降，美元貶值。」
二是「中國外匯儲備將逐步減少美元及美債，部分更以黃金取代。」
三是「部分國家重新執行金本位制度。」
四是「金價大幅攀升，在數年時間之內，將升逾每盎司2,000美元。」
五是「商品牛市未完，商品牛市將持續10年以上，導致通脹失控。」
六是「投資銀行捲土重來，而且賭得更加利害。」
七是「美國國債價格下降。」
八是「人民幣自由浮動，成為國際貨幣。」
九是「港元與美元脫，然後與人民幣掛。」
十是「中國取代美國的全球經濟領導地位。」

全錯

勁！

好多都中晒WO

勁過 燒山

維尼掌權後(08年國家副主席)多左好多呢d怪獸

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never